我睇完喇沙仔段片之後好自卑

發覺原來我碌鳩真係好細好短
有無巴打都同我一樣咁短

無

高 長撚
屈機

點可以長啲

明明我都咁長，點解冇女屌

就咁睇又好似唔算高

連登人均30cm

正宗牙簽仔
有咩好羡慕

發育時期已經屌高質囡囡，梗係會長啦

仲要讀喇沙

太長所以睇落幼咋

幼就係幼
正如肥婆唔會因為高睇落瘦

你啱，但他有男人含，我呢世都冇

你又想俾男人含咩

試吓拔苗助長

連登仔15-17 mm基本啦

乜都試吓呀嘛，人生苦短。

利申：拳頭👊硬先，所以應該試唔到了

佢係用增大膏增大？？？？？？

邊度有片睇

唔算好長，最多叫偏長

見到咁多連登仔咁自卑之後自信心倍增

雖然就算我長都無女屌
個樣太撚衰

Mk 仔

但係佢射精冇力喎